其實有無人諗過今朝嘅行動幫咗黑警加分

今朝我睇成朝新聞，不論係now新聞定cctvb，對今朝嘅行動正面回應係極少
反而出現更多嘅畫面係示威者堵路，跟著司機鬧，然後警察出現驅趕，最後警察司機合作開番條路

我明白好多人覺得200萬人出黎政府都唔肯聽，所以會諗民意唔重要
但要攪清楚一樣野，政府唔聽主流民意係一件事，但如果我地呢場運動失去民意就一定輸

Blocked! 勿負皮，勿回覆！

因為支持個班本身就唔會出門口

呢個世界總有一班中立港豬，我地總不能做到畫面太難睇

冷靜d巴打，點都要有賽後檢討

我就係罷工先得閒係屋企睇新聞啫